# RAII

Идиома RAII (Resource Acquisition Is Initialization - захват ресурса должен быть связан с инициализацией ресурса) обеспечивается ининицализацие ресурса в конструкторе класса и удалением в деструкторе.
